今時今日香港地，有錢真係要好小心

社會上有好多人會謀住你啲錢
我係幾大龍頭銀行都分別有七位數嘅現金存款
D經理成日想打我主意，以不同借口千方百計約我出黎傾計
我都十單推九單

早幾日埋去傾，又係sale啲投資產品
今次仲係股票掛勾票據
有六七厘息，代價就係某股票（如匯控，建行）跌10%你就要接貨
個經理講到最壞情況你接左貨，都係以一個好低嘅價錢買，好抵，如果升返，我可以賺息又賺價

以我投資股票多年嘅經驗，直覺話我知佢咁講好有問題
咁樣嘅操作等如係賭個市橫行，我就可以收高息，反之股市跌，我就被迫撈底
呢樣野絕對遺返我自己嘅投資思維
我係情願買當頭起都唔會撈底博反彈嘅人

當我身在會客室嘅我，表明我嘅取態之後，佢都仲係係咁sale，話值博，話今日唔買驚我走寶之類嘅說話
當刻我有一種恐懼，無助嘅感覺
原來當你有錢，身邊啲人就會好似柴狼咁謀住你，但求可以咬到你一口

銀行唔係咁點搵食

年頭citi 撩的直債摃爆佢 H+1.2,後來減到+0·6依家有無撩？

幾百萬叫有錢

幾百萬,如果股力正常,應該可以不工作

Sales係咁...又唔好講到身邊d人都係咁...唔買咪走囉...佢地理得個客窮定有錢，見銀行有一定存款既都埋身sell架啦

樓主有幾有錢先做到咁勁

你以為銀行開善堂？

又唔係迫你買，人地打工咋。如果你買完賺左又會唔會好感激人地幫你賺呀

好平都做到，即係期權嘅 short side，付出按金 (一兩皮)，賺有限，輸無限

呢d 咪就係之前爆煲既 I kill you later

又唔係迫你買！

聽騙徒講得多呢句

但你迫我聽你9UP呢!仆街
我有興趣自然會搵你買,洗撚打咁多電話黎sale咩!!

啲經理追 quota 係咁㗎啦，咁唔 sale 啲幾球尊貴戶口客，唔通 sale 啲戶口得十萬八萬嗰啲咩。

問下佢自己買左幾多

咁叫謀你啲錢
又唔係叫你簽授權任佢買賣
sell吓你賺吓佣啫

同大陸果班比 零用都唔止

講你又唔信
銀行唔同出邊嗰啲mk股票行 或者嗰啲垃圾保險佬
斬咗你棵樹賺得一時間嘅錢唔夠養間銀行
大行 一定係想win win 長賺長有

睇黎銀行好趕住出貨

上上年恒生係咁賣sell 700 eln

工作職責
利申唔係銀行人

咁如果唔跌 銀行有咩賺?

咪姐係I KILL YOU LATER
個個銀行有錢都會比人SALE 嫁啦, 不要看得自己太高

係醒目既夾埋780萬開private bank 拿PI
做幾條直債，就穩袋6-7%，做埋leverage仲倍數上。
通常自己實力賺到100萬美金，都唔會俾人水到。
所以樓主一係吹水，一係廢廢二世祖

7.8m 邊間大行開到pb?

知識改變命運

在商言商

反正你無論賺定蝕 佢都有錢收
同賣樓AA 一樣

老老實實
你估你做義工咩
你有commission架
賺係應份架
感激

6-7%
都係D接近垃圾公司級別
重要加息週期做leverage
穩陣?

提提你
“係咁sale”係唔岩
sale 係noun
sell 先係verb
"係咁sell"先岩

通常自己實力賺到100萬美金，都唔會俾人水到。

樓主幾時有被人水到 ？？？

股力正常可以試下賣下屎忽
應該幾多gay lo 幫襯

直頭唔好去啦，明水你去分行sell你，用網上銀行買賣股票債卷咪算

銀行打黎見一個blacklist一個
個個都冇聽

一言不合推枱就走人啦
賺倒咁多唔係冇呢個器量起身走下嘛？

成日係路邊都有d自稱社工既人sell 我去食物銀行

細行囉，再唔係咪玩Interactive Brokers

option做short put啫....d所謂息只係收番期權金, 又唔係銀行比..銀行自己無損失, 賣出一份賺佣金, 你就開局同對家對賭..

係咪你睇落好騙炸
我幾間大行都有7位數存款，都冇比人call過喎

銀行sales都叫身邊既人
身邊要幾無人先咁諗

中文咁差既
係違反 唔係遺反啊

除左自己有野要搵佢地搞外一定唔會理rm約

我覺得係你自己嘅心態形住人地想謀你D錢，所以人哋做D咩你都覺得人哋有陰謀，你可能對身邊所有人都有呢d唸法。

咪係
以為講緊兄弟姊妹個啲謀老豆老母身家
rm理鳩佢死啦

你講個隻產品叫ELI,老實玩得好息真係唔錯，重點係選邊隻股票同咩時間入，而家個市入就真係好危險了。

咁呢個係人地個工作內容黎架嘛

其實你有無捻過人哋都係打份工，係一間大公司裡面嘅一個員工，職責就係介紹D優惠俾客戶，你覺得佢介紹得好咪試下囖，唔好咪拒絕囖，難道佢可以呃曬你成副身家係佢個戶口咩，佢係咁叻唔洗打工啦，

牛唔飲水禁唔得牛頭低
如果你係唔想出去，佢點約都唔會約到你

咪係 , 大陸人倒夜香嗰班人都幾千萬身家啦

回一樓
PI唔代表PB開到戶口喎

宜家求其搵幾個私樓廢老，可能都有1000萬身家。
班廢老30年前手多多，用幾十萬買落2-3間，供滿曬就升咗10倍
又無壓力測試又盛，一間曡一間放租，再曡一間，有人可以曡到7間
這些機會不是屬於我們的

中銀pb都要兩球美金了

屌你個假膠就收皮啦

你同佢講全部都係黑錢黎, 約ICAC, 佢會即刻收聲

樓豬感嘆d人想搵佢笨7咋wor
邊有俾人水到？
你搵幾多有無實力就唔知，但閱讀理解一定f

樓主可以同銀行提出話以後都唔想收到呢啲call，叫佢opt out你

樓主 arm 呀...
我無你咁有錢..
有幾層自住樓...
成日身邊都有人出聲叫我按左去借 $..
得閒又成日想我出去食野,買野....
我就扮窮...唔去中伏...

戇鳩，有錢洗撚自己聽呢電話咩
咁撚易俾人講兩句就覺得無助唔覺你醒得去邊

唔呃有錢人，唔通呃窮鬼咩

1.嫁個有錢人分佢分家
2.打電話比個來左香港貪官，話佢比中紀委查，肯比錢就可以幫你疏通攪掂
3.銀行就叫你買乜買物投資產品
4.氹掂個老富婆，食埋佢副身家
5.同個老有錢男人，等佢幾年死後，食晒佢副身家
6.呃親戚錢

比比皆是

窮鬼比你呃到都無肉食，梗係呃有錢人

唔吸光客人d錢，佢地邊可以身光頸靚
樓主真係好撚天真

戶口唔夠一皮，未驚過比人sell

咁你有無？
利伸：我無 係我眼中算係有錢

Shitty bank? 我當佢係指標 佢打黎r生意我就知大跌日子不遠了

一見到哩類扮警世post，第一時間就要起底
果然樓主做慣吹水王，仲要精神分裂
一時有老婆一時有老公
前面認真應佢果班正傻仔

其實與其買銀行包裝過嘅 Accumulator，不如自己開個 option account 做 short put，起碼有事自己可以即時止蝕或救倉

不過工具真係冇分好壞，只在乎你點用

槓桿用得好咪人間天堂，用得唔好咪人間地獄

有錢都咁戇鳩應約

樓主自己天真以為自己係度警世

*違反

契爺好波

認同樓主
你有原則有理念無比人昆係你本事
大把退休人士見到騰訊，接左都無事啦，400樓上接左到依家想死

記得樓豬蝦腸黎
大家唔好跟車太貼

買金放屋企好未？

SALES既野係咁架啦，幾十年黎都有，有錢無錢都成堆人R你啦:先生，你有無脫髮既煩惱?

拍桌走人啦
叫佢再sell就轉晒d錢去另一家銀行

搵食姐

Option無止蝕？

請善用起底功能

有無錢都會sale
有錢sale投資收高息
無錢sale借錢賣低息

還

銀行都算謀錢？講拿渣手段，裝修、車行、美容、健身、叫雞等等偏門野呃得仲勁，銀行監管咁嚴，違規佢地驚過你，賺你少少但違規佢地隨時幾千萬幾百萬咁俾人罰，你驚俾d偏門人呃好過啦

08年美銀

巴打做開retail?
要唔要追數

銀行仆x 緊ga la, 不過有時
Sales 都無奈ga, 打氛工要開單
你未做過Sales 俾老細鬧過姐，
指住你問你點解唔開單，
同你講日日屌鳩你都係睇起你， 你無撚野吓嘩
你除左出來勁Sell 客， 可以做咩？

係
D女爭住我碌鳩含

所謂既金融狗個撚個都以為自己專業人士
但對香港最撚冇貢獻就係呢班仆街
鬼唔望佢地死全家

渣打 1球美金

潛水喇 細行 無料扮四條

咁又唔正常喎， 你係唔係吹水呀， 銀行見你有少少錢就成日搵你

其實你試過銀行過六位數字未架？

樓豬講既野係事實, 間間銀行都有D VIP戶口, 自問唔係幾間大行都有7位數, 但都同意基佢地係會咁SALE, 至於件產品係害人定幫人就後話

係呀，仲係公屋廢淡添
閣下有咩投資高見？係有料就等我地見識下
唔好齋up。

我有3M現金係獅子銀行, 無人搵過我

我全部放mortgage link既
真係一次都冇sell過我
低息貸款就有

幾百萬真係唔算好有錢
揸住幾百萬65歲退休都未必夠洗(如果無物業)

我放左兩球落户口都無人sell 過我
應該睇唔起我

有啲大rm做到week trade 或even day trade, 賺到架

後生果啲就真係唔太掂

當你真係想入貨時，你就可以用呢D工具啦

Citibank, 交銀私銀,中信私銀
"如投資者手持400萬元現金，透過融資買入800萬元或以上的證券，便已基本符合最低資產要求。 具投資知識加分 滿足資產要求以外， Starman表示，要增加成功的機會率，竅門是顯示出自己屬於有價值客戶，包括對金融投資有認識（見表三），而且有大量、頻密的成交。"
“恒生陸庭龍指，該行目前對私銀客戶的資產門檻約120萬美元，在業內屬標準水平。” 恒生唔係細行掛，都係再多百零萬
資產水平不是唯一要求，780萬可以得亦唔一定得
google下都懶
（利申，有用google既窮L）

講到咁好賺，你寫借據俾佢叫佢上身自己入
睇下佢點答你

無貨係手short call先輸無限

其實如果就咁買5號仔, 939都有5-6厘息
自己又可以控制買入時機/ 追唔追貨/ 散唔散貨
無謂因為多1厘息而比銀行控制住.....

叫佢買一蚊你兩蚊
佢跟你跟

我老豆係700 四百幾蚊果陣買左樓主講果隻投資產品，而家蝕緊幾十萬

有無叫個呀姐攞杯咖啡飲

資產唔同現金啊

笑撚左，幾百萬流動資金同幾百萬資產都未識分 第一句就係到酸，出黎做多幾年野先好上連登啦

不如調轉講法
有錢可以令人對你三跪九叩

有興趣自己去東亞request下，但東亞好似唔太穩陣喔，擺成7-8球野入去，要睇路
萬一東亞執粒，應該唔會賠俾PI

放兩千係大貓做咩?
息好差喎

咁就睇下你個"幾"係 3M 定 9M
如果 9M, 銀行一年比到你 3% interest 都有 27萬一年..

相反無錢無人吼當你透明

樓主呢隻唔似係accumulator
似係ELN黎

write 左個put option
你估咁易玩

咁cash 係asset 定係liability

Ching 可唔可以分享下點樣玩股玩到咁多錢 有冇咩策略咁

lm

學到野

9唔撚搭8
你都係想講上一代可以好好運就過千萬身家ja
夠大把人97咁玩 跳樓燒炭啦
咪講到你生於個個年代就已經發左咁啦

唔使幾百萬啦
我上個月見含生有新資金定期優惠
拎五十萬去做
已經有經理無啦啦走埋黎話定期回報好低
叫我做咩長線儲蓄計劃
心諗乜撚野黎
原來又係儲蓄保
最後搞左成粒鐘

你up 咩撚野呀
唔識英文？
現金唔係資產嘅一種？
咁係唔係負債？

eli, eld你收緊6-8厘時，銀行已經upfront 賺左你2-3% 如果1個月後Early call左又可以滾多筆，所以d rm好鍾意賣

學到野
下次去到叫佢唔好晒時間9吹

Sell定sale姐

銀行sales不嬲都係水鳩人
就算最跑到數嗰啲sales
你問深少少都口窒窒

On9 理論，ELN只係一個簡單嘅short put strategy

啱價咪接貨，唔跌咪收premium

當然你可以直接係市場做

重溫

h[url]ttps://